FD用唔到hkbn isp email 注冊lihkg account

如題，而家係咪唔俾用hkbn isp email 注冊
請問係咪暫時性？

Me too

thx

我朋友用大學email都唔得
可能係驚五毛

台灣嘅學校